有無西遊記，封神榜漫畫推介？

要唔好太偏離的

和仔有齊兩套

果兩套d話二創唔跟正軌

利申冇睇求指點

龍珠
希臘封神榜

我記得以前睇過一套係coco既封神演義
故事短短地 但係幾好睇

西游
唐三藏好撚打得果套

封神演義仙界傳

兩套都正嘢

呢套我都記得，但搵唔返
主角係姜子牙